[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3870)

Slow

4:4未

4-3

過山車

53

場波快過nba

4:4 8倍和 一世fans

fc 4:3

好波 又全格

5:3

5-3 cls

入都入唔到

好撚癲

笑撚死

入波咁快點跟

5:3 bye

好彩冇買

nba

依2隊對親都567

11500巴來回人間又折返地獄

補乜都死啦

5;3. 比我補飛啦

55 ok?

On9 ball

on9

入波多過角球兩倍⋯⋯

痴撚線

封完未

講撚左好多次客第七球100%

CLS係咁入波

追大易到

我以為韓假已經夠cls原來美假仲勁

1萬位手足
過山車

有冇巴打有睇場波 做緊乜鳩

無龍門？

買左咩

10000蚊手足 補飛錢都輸埋

銀河成班雪糕筒

就係銀河隱形防線

做乜撚野 學界咁款

54未

前面入幾多波都無用 後防性感

8粒
3角

下盤 22係度gel

銀河後防有無咁廢

我有睇
後防垃圾

係冇後防 要同個龍平反

美職都gel

戇鳩 第七球客

cls

5:3讓主

我都allin咗客盤...

開ng未

美假

8球3c

伊巴起碼入兩粒
追得高水客下球

4.5b？

唔明有咩好補 無信心就唔買 愈補愈輸 過來人

下 咩話 唔止半格

輸哂角 on99

性感足球

Bin

貼飛死支持上盤

8c?

客快入兩球定驚！

5:4 ok?

8.5b

下盤撚輸埋補飛錢lmao

屌你老母我心已定，係都要gel頭，5:4 5:5唔到我下十個post都追撚住你嚟屌

客第9球100%

角？

主ng

補都唔補波強啦補大波

La ng

5-5派1個100

咁都有全格...

支持

唔好鞭住啦 兩隊中門大開好大變數

Lm

lm

Me

點撚樣呀 個8.5b禁極刀禁唔到

好想要角

8波3角 on999999

我

開單喇

半主 半大 4ng 6.5大波 cashed
7.5b 10.5b 和波 jumped
好野好野 3c 8 goal okok

5-5 全post手足送一Q

呢隻補法唔係最好 但係都合理喎
買得1皮唔會慳果1千啦

85分入

8.5大

好撚感動

屌你老母，咁都可以5:3，美假同日假仲有澳假正式名為3大假波

買咗下盤都唔鬼補啦

仲掂nba

100%輸？

im

入波刷角

睇下點

上下盤手足係咁彈出彈入

@我心已定：下 咩話？唔止半格？

我屌你老母柒鳩閪皮系呀唔止半格，以家有半格都偷笑呀，開心啦！屌你老母，gelgelgel, 我落d髮泥gel你個龜頭呀

乜撚嘢薰衣草森林呀

一場輸3注
唔撚追

賭過槍
呢啲碎料

on撚9 3c入8球

好型一陣中左唔好bin我

上盤gel

ebar畀多粒啦...

gel？一陣和其他

444444

一哥果然係一哥

$500

下 咩話 上盤全格
我gelgelgel 話撚左
次次贏盤都仲有受讓你買
咩我心已定買下盤 笑撚死人

500

想問下5分鐘7連角嘅機會有幾大

第一節讓分 快船0
半場讓分 快船-0.5
全場讓分 快船0

5:4叫爆集氣區

0

早上無玩過 好過輸既

廢老入多球ok?

4.5b 快

5-4未

銀河條後防
如果雪糕筒數值係10
佢地會有15 因為佢地識行

5:4

結果呢

佢嗰種叫加注 唔是補飛

真?

44444444

上車最後機會客第9球

比多兩個角

勇士未必入到季後賽

on9ball

無喇5:3完

Feel 到5:4完場

上盤手足全面進場

派

下 咩話 咁都有全格

補時先精彩

Gel頭撚好撚煩

係都追主ng 有兩條友爭住戴帽

幫手集氣

求角

依家上盤補客ng 已經贏晒

銀河壓好前
遲早輸多粒

信者得救 第9球客

笑死

計埋中柱晨早7:3

加對家注？

nogoal la

輸死

仲要補4:2 話冇得輸

比多球

角球黎未

5:3完

8球
4角

-8c

係 下？咩話？唔止半格？

結果咪輸1皮同輸1皮1嘅分別

補時先黎料 角球goalll

今場一定5：4

最後係咪輸撚哂？

係

5:4啦唔該

5c 4.5 cashed

6.5大5折賣

係輸7哂 開5:3 通殺

5角

補幾

俾球面子波客啦 反正贏一球都晉級

有冇人話我知 la clippers -2.5 -5.5 點輸..........

客唔攻了

下 咩話 2:2 唔止半格？

66666

5:5ok?

LA今年勁到

即係類似買咗12.5b 但係補10.5s 跟住開11c咁囉

痴撚線波

俾多c

6666666

開多4隻呀笨我屌你

奇蹟8c 一世fans

5.5b cashed

12c未

要咁多做咩，狗會有開咁多咩

大波派錢咁派

買唔到5.5@4屌

7

5：4未

5.5咪收錢囉

入多粒ok?

是日笑話 我心已定

屌越左位先

食左

去個廁所就兩角
5.5輕鬆

咪即係補囉 但係補得on9
買返對家點樣加注

去多兩次

話左呢場角易

咁就無11500

比多粒

63未

u buy wt

-1c

主仲有一粒

咁早gel

伊巴呆撚晒

7c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

77777

客入返粒ok?

7 -3

6:3未

7777？

咁樣都食到角擺明個龍撲出去

黎多4角OK?

6.5b 中

7777 goal

咁係6定7呀屌

補幾耐

比多1隻

仲唔係黑哨？

其實補幾多

6.5 gel
買唔到4.5 5.5 屌

7c 好彩 我心已定

比多球我

本身5:4

啲角
好彩無買

伊巴入咗 但係唔知吹乜

上盤好撚易

有冇可能15角？ 琴晚入左貨

下場啦

好黑喎 入左都唔計

下咩話 輸全格？

球証上盤

8888888

補5？

上盤點會輸.. 仲信e巴 抵輸啦

8888

4.5 cashed

8c

屌咩 入波就吹 邊夠你玩

8c dllmmmmmmmmmmmmmm casheddddddddddddddddddddddddddddddddddd

吹走下盤

6.5 咁樣輸

8

想知可以玩到幾多隻角

88888888

咩話？半格都無埋？

9999999

9c

9999

美職真係難玩

下盤

叫左全場 仲唔到我收錢

8c 我心已定

999999999

9

7.5b奇蹟生還

on9補時先刷咁撚多
成場90分鐘你地唔撚刷
屌你老母

Ft

9999
7.5,8.5b cashed

抵死啦買銀河

角球反勝入波

我屌你咩咁都一角超人

連c就俾人入返球啦賤種

9撚埋
6.5 7.5 我愛你

莫蛇fat fat啦

第9角真係有開?

角職角大角小易玩到

唔柒賭啦屌你老母

下星期見

美職補時先戲玉

感動

7.5 奇蹟真係要還神啦

美職夾好晒 兩場半2全9

早喲刷咪唔洗俾人炒囉

美職 Cls

屌 因小失大

10分鐘六個角

90分鐘之後刷左5c

90’ 56789 我睇緊D咩？
10蚊6.5大cashed

想買5.5封左 好似有2.5

呢場cls

深潛咗 笑撚到

我心已定

下 咩話 唔止半格？

6.5 7.5 8.5
Missed 4.5 5.5

我心已定 gel gel gel

讓和針

輸10蚊

屌你老母又輸

22唔gel等幾時？

但臨尾伊巴入個球真係唔撚知吹咩

角大只需

下 咩話？

膠完結果呆左 咁都生還到🤣

7.5/8.5b 佢唔刷
最後要個5.5s 同我10分鐘推到9c

下盤比 我心已定 gel 爆左

jer夠未啊 jer完就算喇

明明今朝嬴到340蚊
比我一野輸到依家得返20蚊....

頭90分鐘就冰冰冰 補時刷5c
我屌你老母

再睇返第二球都唔知點解唔offside

8.5b奇蹟

wa做乜撚野角球雨 8.5b都有
本身行緊去入錢 可以打道回府

一個補時連5角，真係唔會再買角細，傻仔先買細

下咩話 唔止半格?

最尾嗰球吹乜撚呀on99

點撚樣搞好 執100跌1000

伊巴隊友被人打

好正 真係當平均每場9-10角
有4.5 5.5 大大力屌落去

on99

大gel十下

但係吹伊巴朋友

比人打唔當12m?

搞撚掂 有即場就係咁易

由贏7000 變到贏得2000蚊
早知唔賭美假角大

唔係判12咩...咁既話...
我比呢球搞撚到我回唔本

追大波都賺喇
洗鬼買角

其實呢位手足都幾慘..
其實應該5:4

岩蛇

好彩薯條呢場無買 唔係追低水角細又要追到去借錢

冇計了 又要入錢

咪姐係唔畀開下盤lor

咁Gel得
大把錢啦

真

下咩話 唔止半格？

而家餅碎都冇啦 開心啦

季後賽打假

通常補飛嗰注同原本嗰注點都有一注收先叫補飛囉 有機會輸晒兩注唔計補飛喇

唔gel咪5：4囉

我睇到都以為自己睇錯
比人打都foul

我心已不定 冇曬心跳 清水心跳針

唔止半格？

Chow反底？

其實季後賽係咪垃圾盃黎
見親啲隊就算輸都唔攻
淨係最尾十分鐘扮下野

尋晚西左咁耐，終於有場大波上盤比手足追數

個心定哂

下 咩話

好撚準呀 犀利

補完收工

有冇睇live
唔係唔攻 係攻唔到

今舖我心已定 變 我心已停

其實啱啱咁大煙，場波仲可以繼續架咩？
比人連入兩粒

電視畫面仲睇到嘢就好少停

銀河個邊 下下有波就回後
個波落到底又回番上禁區頂

勇士+20.5送錢？

買500 禁撚多左個0 我屌你老母想死

9c ft？

下唔只半格

快艇讓得咁少
個盤手SICK唔SICK波

yes

啱啱有+30.5

ys

有排bin

ATM

c how 墨勝？

果位一皮巴打已經失左踨

心定巴可唔可以出黎報下平安

ifc now

同bun chow 同路就知針

中唔中先

下咩話 LAFC 唔止半格？

半格都冇9埋 笑4

下 咩話 補埋飛 點輸？

唔止一半？

去咗ifc 定定驚

Lafc班人mon post

似係球証

憑呢兩隊紀錄，失控不斷買入球細

仲有銀河班後防

5.5 6.5 7.5s 各3k

人哋輸錢己經慘，你地唔好再咁啦。

銀河個龍想點

手足可以jer足成個禮拜

7.5 gel

我了

Nba啲盤真係極限練心

下咩話

幾分鐘 咩都無晒

踢到中間出飛好邪

屌你老母最尾黑哨

勇士新場第一擊 可能因為咁所以開咁淺

假球

Klay thompson不了

屌你nba停撚完未
個心都就黎嚇到停

呢排咁多gel頭佬嘅btw 小gel一下

冇klay Thompson KD, 勇士不了

個個一注都10k以上

係咪D人落左重fly買銀河下盤搞到最後黑哨

6.5-8.5

好多黑卡

墨勝又3格？

下 咩話 補埋飛 我點輸

你買咁大，

60分鐘學人gel頭

殺埋我呢D小注撚

gel撚到我回唔到本依家得返10蚊喺手都唔知點好

連登仔真係卧虎藏龍，個個買波都皮皮聲

人地LAC始果chur盡佢地可以贏四五十分

Btw勇士啲fans走撚晒

10000 gel頭大法

5.5-8.5
澳假直接最頂嗰格 大硬

角大?

對

上盤真係派錢下盤gelgelgel

兩隊都刷得 一落後就刷 加上實力差唔多 應該穩 你驚就10.5 11.5

勇士+22.5好似唔洗練心了

勇士第4節終於贏

當我冇講過

皮皮聲咁輸

Kawhi下半冇落場咁濟

琴晚針？

49000一注回返曬啦

買盤?

補埋飛 馬會重唔係我提款機？

16:30 澳職

想追數既 可以重注主布里斯班平手盤

墨勝今年大退步 作客獅吼只能夠開平手盤

真心勸勉大家 唔想輸錢 呢場咪追勝利

勝利100%

咁撚正路
主主 x 主主

好撚旺

聽落又好有道理

原來琴晚又係度燈

佢咪又係當睇唔到
咪係繼續有班傻仔lm

睇現場直播買應該輸大錢，正路集中睇實卡路士韋拿，點知銀河班大帝連龍門都想入波咁，首球前十分鐘應該大量注砌落客到

即場買角細，入球細慘

下 咩話？ 6:0?

lm只係一種信仰

賽後你點睇

賽後就下咩話

啱啱係咪有好多人gel客盤

4點半有重心 完場同大家講

ok

唔中10抽1 500

期待

我都係
屌佢老母

貓叫了

輪盤比犬賭

兩場美職都係賽前細即場大 易撚到

中左唔洗屌

小
gel
一
下

真係補時爆角兩隊都想大家買足水角大贏咁解

火水有水未

風水輪流轉，到垃圾上位架啦

依句真

屌 3注角細成個月人工

捐去星火冇咁嬲

唔好同星之力打
會針

上季貓叫廢到

美職是咪on9 10分鐘6隻c

已ALL IN 勝利追數

GG

喵叫定失敗好？

430 同路？

西維爾又半8全10

場場都3格
想買s

勝利sure win

你諗住買乜 我頭先係多手㩒埋9.5 10.5收得2注

索柏阿罕

你同大岩同路好似未中過

請尊重我愛隊水手

10.5s

如果唔落飛的話，郁就買live算

咁大件事

訓醒追po, 笑撚到出眼水

墨爾本勝利(已失敗)

下 咩話 輸11500

貓叫平手低水? 我有無睇錯?

澳假咁撚鬼

澳假見到主場就扑落去就得

就黎讓變受讓 ，買大岩蛇對家射收皮

條柒頭叻唔切gel

未買澳假唔好買住 16:25再確認

binc

輸11500 收工

大大力bin

完場後佢仲有冇上過水？

下 咩話？ 全針？

上左ifc試水

bin而家笑死

呢幾日如果有人跳樓/跳海
有機會唔係比狗殺 係11500手足黎

11500

下 咩話 仲有半格

起下底，之前要轆卡套現，知咩料啦

咁其實開場前都估唔到佢地打nba

應該追數注黎

澳職半大

16:30 澳職 未買獅吼唔好買住

咁跳硬海啦

Ok買得

岩蛇企定邊再出黎啦，等買你對家

本來想買貓叫
但見到依家得1.77 唔買了

回得咁勁，岩蛇如果轉盤係咪直接買和呀

數學家？..

美假一係臨尾冰半個鐘 一係狂刷

讓平半

差唔多啦
一年24個月

貓叫熱到咁？

今季勝利同光輝真係廢

墨勝受讓

有12個月無收入
你暑假放12個月?

人地月薪21k wo 又多個bin

無問題 歡迎對家

要睇尾盤水位再判斷

大字出水未？

16:25 confirm pls wait

貓叫9場不敗

追數料 我太婆

大岩蛇= 新一代彪析
差咁啲陰陽燭就似樣

下盤瘋買上盤？

反手左自己

ok搵我

同你講個d就針。你點睇

有無水

賽前11.5b 再唔中我係狗

個小小。。

Sir!

比返我？

大家好

單機

雙機

又平手

轉盤轉到癲 想點呀

比星之力呃咗好多錢

一個月21666

買波買高水，gel定

你太婆有無朋友？

係，連d tone都好似

姐係原來你都反手

以為轉左account就水鳩到我地

佢燈。

大岩剛 大佬彪
兩個都大字開頭 以三隻字改名
加埋個分析手法
一定同一個人黎

決定咗，狗會出名食水深，邊個盤開低水就買嗰邊

大佬彪中文好過大岩蛇好多
唔似同一個人

中國人通常都3隻字改名la

香港人
我五隻 你都係五隻喎 ky

on9 考完兩個試升到去35k又話你知咩

大岩蛇啲中文應該係地盤佬級數

派我

呢個真 彪哥幾有墨水

你jm9

跟你推上去

Where is 大佬彪，好耐無見過佢

大加號

5隻字先係hk人，不嬲都係
你睇會員 星之力 就知 la

人地而家玩財經台

我無jer你 wor
我只係幫佢計，做乜

我講俾jer我堆人聽，明明馬會先係共同敵人，點解手足輸錢會咁開心

手足識野

on9..得你仲貼飛
事後贏錢先貼啦

仲要讓勝利 有冇伏

Now波post 事前輸錢 比人jer 收錢就我了

無左‘康打墨勝‘廢到

好在我無jer你

不過佢地實有排講

唔係講緊上面條友

和左老鼠同珀G wor

賭錢輸左100k有冇人可以借住比我還先

平手買高水

一陣澳假有冇水？

我借 快d打開個口接住

去到平半

刺客主，你又客，會唔會和

@薯條🍟

有冇人好似我咁on9買主讓平半

開左

墨勝高水平手抵博

喂你借左果10k下星期到期啦喎

半和

角大又落飛引人落疊

不嬲都開落飛個面 第一日賭ball?

Vit map2冇人賭？摺撚左個post佢啦

15c

FURIA or VIT?

屌你老母正臭閪晚晚比人抽插到流哂臭閪水晚晚叫痛

邊個黎 block左

我要vit

半場10 角EZ 呢場波

全10 ez too

VIT手風好差，我睇埋map2頭幾場先

Vit nuke=joke

Mama你把口

半場角easy

求岩蛇追數注

死能左去邊

最_婦人心

個陣有冇特別

角大落左好多飛

半和奶得過？

墨勝今季陣容廢左嗎？

射左7億粒精子落11.5b 咪爆

無本田

澳假邊係睇陣嫁

勝利己失敗

Dllm買唔切vit

多左nabbout
踢左好多年噴射機 舊年去左紅鑽 柒下柒下又返澳職

11.b

Vit map2本身係咩盤？

獅吼贏撚硬？

輸撚硬

勝利✌🏻

已經追左三場
好攰

今場冇得 下咩話 唔只半格？ 唔玩好過玩

和主和和和客

jer到

用近期數據分析十場九場平手開主加低水盤

比佢發洩下啦好撚慘

主

早晨Go蛇

客個龍係咪後備

局勢不明 買單雙好過

馬會唔轉盤代表咩

湯馬士 正龍

澳職迪基亞都唔識好打有限

初盤map2係點

主隊熱到

牛油手

發生咩事 主隊係咁跌

Yes!

半場2:2

冇睇 岩岩番工開電腦咋 正想問你有咩水

買左 有緣先po飛

11.5角大船

誰若要 勝利 勝利 勝利 勝利 勝利 勝利

我直接14.5

本身買furia...見auti要vit信左佢，等跳樓而加

好似 電力 都下盤

入左飛Vitality +3.5 @1.90

要對賭了我知錯

飛數睇，莊家睇好客隊

貓叫今季唔刷角

岩岩上左船 唔洗驚

我了，希望sir

發現你成日都買呢d

勝利10k

郁左la

獅吼讓人就差唔多

咁你買乜

半大

又黎今次唔好中途貼飛

跟 撐你

墨勝 贏
申花 和
2串1
Easy

勝利15k

16:30 澳職

呢場莊家一路做熱主隊 形成 「大陰道」

客坐和望贏 要墨爾本勝利平手

你+3.5,我-3.5

屌你老母呀

咪撚po飛gel唔該

狗會唔轉姐係已經有結果

貓叫200

咁撚快轉 屌

gg

即係咩

同路都屌？

和了

又出主又出客

想買半大

墨失200k？

Gun

齊贏啦咁

半細gel

佢呢兩日中多過針

冇計 下次會睇尾盤先確認

平手盤太大變數

明顯la ma

半大24

下 關唔關你事？

今次正水ok?

手足未開波已經半大24

型到

放心 客坐和望贏

澳洲波買角大?

Put gold

客fg

貓叫貓叫 喵喵喵

gel到咁行，可唔可以完場post下飛？

買左主

gel定先

我14.5b驚驚哋

Win

Auti還我血汗錢

半細係咪gel得

你老未大岩蛇

中左話你知

人地10k根本跌左都廢事彎腰執 你班窮撚就jer人成朝

今次真心同路 唔屌你

唔想你再柒

你呢

即場墨爾本勝利第一球@1.96 重注

盤口睇好勝利

試下佢

今場16c完 手足可以去搵定隻靚G先

勝利

連登大船勝利準備開出

食下花生先

低過4就炆d不過好似全宇宙都角大你加油

Vitality match win 有6倍

直屌-1

勝利真心唔知點輸

爽？

仆街勝利大船仲要有大岩sir 加持

尾盤外圍主升晒水 馬會仲維持平手低水

客坐和望贏

岩蛇唔燈ok?

點呀你 今朝又話貓叫

角大24

我們一齊學。。。

流淚行勝利道

出曬2邊點輸

開波未

直接勝利-1 5倍

賽前角大買10場輸8場 屌你老母

別再做愛情奴

幾時先會準時

下次唔會咁早出 尾盤變化太大

大岩蛇今朝好旺

又羊

一陣流淚啦
仲勝利

y put???? 想G

求下你唔好分析

反手

直插勝利客勝

又遲，代表乜

456

等睇勝利一球都入唔到

勝利要勝利了

從不反手

勝利對撚住光輝老鼠先會有+號買
對貓叫受讓

本田入未

角細 勝利盤

原來你未死

下 咩話 仲有半格?

7+

你都未啦

Auti
放能完毒走能左去

墨勝100%控球禁屌

咪jer人地啦

Just try try. 1/10注

又放毒水

下 乜話？

貓叫100%

墨勝點輸？

勝利一定要勝利

我唔買大la

吓？

Vitality 6倍入唔到而家得番3.25

墨勝大和號

得罪講句 買客個啲都唔識賭波

今季澳假隊隊都柒下柒下唔識買

輸到仆

貓叫屌打

70%分析 30%運氣

半和gel gel先

本田圭佑走咗？

墨勝咁都輸 以後唔po飛

走撚哂以前啲主力啦

去左做教練好耐啦

收到 完場先叫糊ok?

嘩屌 奧當路雲？有冇睇錯

返左柬埔寨教波

去左教賓賓 好似係

掃撚掂 半和

冇

今晚原來又有卡山

賽前角大又輸

角呢

講埋答案ok?

撚賭仔之選

3分鐘咋wor

角大已死

3分鐘內無c已經蝕左水

叫定先

勝利己死

角細隊黎

呢隊垃圾波唔識買唔好買

角呢？

呢度打咗三四分鐘 已經角大半大24

Wow... 終於見識到真正嘅外國朋友

角大驚乜 冇見過補時4c?

真
記得有場0:0 半場未到對面紅左件
完場輸0:1

勝利點輸？

獅吼角球平手又幾抵買

2個龍門球 角大點贏

即場墨爾本勝利第一球@2.00

盤口睇好勝利 試下佢

上個月，我都有買

人地去讀輸唔比？

你.....

仆街 勝利禁屌......

波post大把外國朋友 la

角呢屌你老母

記錯，8月果時

貓叫1-0

朋友個朋友 系列

笑撚左

10

dllm 又話咩三格角
0c ah now dllm jumped

貓叫3:0完場 快買波膽

客針

無角賭閪咩 成場腰斬啦你老母

無放大黃字跟唔跟得

11.5b都要死

墨爾本勝利 first yc cashed

去左貓叫主場
岩岩個教練話食揀滑勝利

當路雲goalll未

勝利gg

我無講過你有寶高料？

咪撚玩啦 澳職點會角細到

0-0

獅吼 FG 好似幾抵

三格角細

我理撚得你 goal 唔goal
corner ah dllm

但真是無角

原來今朝場LA 角球唔洗輸

10分都未到

兩邊落底啦 下下中間入

唔打邊

想買0-0,個過去十場都未試過

睇多陣先落注啦

勁

90分鐘連C

dllm msl撚 a league 又撚 唉 jumped

角大11.5 10 1 200

角大=世紀騙案 報警

真 即場穩陣啲

半場4角抵玩

貓叫！

LM

offside你老母咩旁證 食咗隻角

10分啦 角呢？

你都會jump？唔怪得中央都換特首了

勝利fg 馬會低水過bet365咁多

First 10 min c s gel

即係會有

7.5 8.5 9.5 10.5掃左 88分鐘以為輸9硬

大岩買左好多

半大已死 ifc天台見

細聲啦

主rc gelllll

7.5，見80分得4c，已經放棄

買左00

下 我a league only買 一注now
就係11c above
仲唔jump?

慢慢等8.5高水先入
場波妹到

就有 墨勝半場應該有2球

屌你老母又冇角

屌你老母主handball牙

以後都係唔買銀河垃圾隊 場場入球多過角球

咩話貓叫冇角? 咩世界

今場0c ft了

半3全12 is basic

托禾倫fg

似主不敗 補飛先

你無買入球大？

貓叫比機會你地入角大

半大黨換衫出門口未

又飛機

托禾倫咁都唔入

去左排隊入$$$了

集仔

我們一齊學貓叫 一齊喵喵喵喵喵

客first yc @2 gel

chow fg

無 岩岩訓醒見打吡以為會對攻買左角大 點知入咁多波

大陸狗？

但汪汪cup找數未

冇角

有角未

喵喵而家找

乜都無不如唔好踢

就有 01之後貓叫就開刷

買角真係弱智
買唔中真係好似比人一拳一拳咁打

大陸閪

on撚狗

希望有7.5，做野先

2yc

冇本田 屎左好多

勝利黃牌放題?

0-2

遲早紅

0比0得唔得

應該又賽前細即場大 角大快買

又半和